每次想搵人講下心事，打開手機contact list，都係算啦唉

根本冇一個會明

msg自己係唯一辦法

唉，越黎越唔明keep一班朋友係身邊做乜，淨係得一齊玩一齊食飯咁冇意義既事，根本心靈上交流唔到

係，真心連登仲有用過d所謂朋友

哂氣啦，朋友除左食飯玩仲有撚用咩，唔洗大難臨頭各自飛，淨係想搵個人呻下都hea覆你

人生淨係靠自己我知，而食玩訓我自己一個都做到，所以朋友係冇撚用

你怪人 你有無理解過你啲朋友先？

發現ex係唯一可以講心事嘅

扮偽娘識fd啦

明明其他人有嘢呻個陣我都會聽
都會上心幫佢地諗 但到自己有問題個陣
個個人都唔明白咁 淨係覺得我有問題
搞到同佢地講都唔想 覺得好自卑

啱呀

一黎佢地覆黎覆去都係hea你/唔係好想覆咁

二黎又廢事放負煩親人

我都明每個人都有自己既難處 佢地都冇義務聽我嗔

所以有咩事都好都係自己鑽完一排牛角尖諗通就算

人本來就寂莫的

習慣一個就好